黃之鋒: 有區議員探訪手足時失言 令手足嬲到表示要終止探訪

邊個咁7.7...

邊L個呀

為左選舉啫係有意參與初選嘅人

手足唔係 condom!

分化批鬥大會正式開始

無尊重過還押手足都唔可以出聲指責？

議員集團鬥議員集團
平民就鬥玩黃

可唔可以知邊個區議員

黃藍是政見冇腦需求醫

下次做好d咪得，無需要批鬥

開名啦

食人血饅頭

問長問短普通人都唔鍾意啦，更何況係入面既手足
如果事態唔係咁嚴重我諗佢都唔會post出嚟

黃藍係政見，on9冇藥醫

基本尊重都唔識啊 假如你係法庭旁聽時，會唔會問人佢叫咩名，犯左咩事

唔係批 係唔尊重

邊個咁撚戇鳩

為選舉其實都無可厚非呢句
邊個區議員啊 你仆街死全家啦你

無心探仲衰過唔探

斷估係佐敦南議員啦

弱智match

監獄C G phone

似喇似喇

應該唔係啦
佢應該都無諗過選既問題

直頭係無腦
扮都俾誠意啦

老實講有d議員係真係怪怪地。
而且民生議題都唔了解咁
有d對答都好差下
我嗰區個議員大小事務都係咩都係個group到搵人求助幫佢解決問題咁回應社區事務等。

無辦法，好多唔係政治材料嘅人做政治人物就係咁
當初大家有份投，幫得就幫

唔係仲有人覺得呢堆區議員唔係為選票呀嘛
其實咪一樣係各懷鬼胎 只不過係後生版泛民d老屎忽咋嘛
只不過無撚計 都係要屌完之後繼續盲撐姐

388個 當中實有唔少枯枝，希望嗰位議員見到 以後要改善就得啦

當初就係為左唔比奶支派上位硬塞人上去
冇辦法 唔可以怪哂佢地
只可以講上一代廢老太賤畜垃圾
比產業都敗壞哂 政治啟蒙零進度
而家基本上去番人地西方幾百鳩年前個時既起步點

現實就係會有呢D人......唯利是圖

只係希望佢區議員做好D 對得起佢份人工

似冇做功課多

擺到明
無誠意寧願唔好探住

屌你啦 有常識都唔會問用唔用得電話啦

你唔撚問手足有冇得打ps4

大小事務都係咩都係個group到搵人求助幫佢解決問題咁回應社區事務等。
咁都可以睇下街坊有咩意見之後再睇下點做

唔係批鬥 係批評
如果有記者訪問人連人地叫乜名都唔知
佢一早比人屌撚到反哂皮啦
咁樣唔抵屌?

開名

之鋒管好自己件大波晴先啦
佢本身都得罪晒成個KTDC

開名啦屌

但佢係明顯唔係呢隻
不停求救唔識同運輸署應對呀，唔識同房屋署應該
要人教埋點講，點表達市民立場。

唔好話分化批鬥, 作為區議員邊有可能咁講嘢㗎, 咁樣只係為咗選票咋嘛,咪即係政棍

好似係個區議員分化喎

基本常識都冇喎清

唔係為選舉為咩?
真係山長水又遠入嚟探你?

同泛民一樣腦的人

其實為選票都無問題
但都要誠意都要做功課架
連名都要問
點唔比零分你

個人自己知講佢自己就得
好好反省下

有d議員根本都投唔落嘅

但同區根本冇等揀第2個，唔通投建制咩

真係有時白票先對得住自己

邊撚個

係唔係之前連仔成日笑嗰個陳咩維

我覺得唔係。。。係實直接開名

指責唔出名?
做咩係到單單打打 玩左咁耐咩叫FC都唔知?
定係之峰哥話係就係

呢條弱智仔識撚搭車入去探手足咩
離開佐敦南就是一名精神病患者

鬥黃?

話時話佢叫陳咩話？

咁事實今次好多區議員都係捱義氣參選...

又係時候捉邊個區議員咁柒
鬥黃大會正式開始

其實係gphone哥分化，擺個故仔出嚟又唔開名，只會俾打手利用去抹黑唔同派別，「似係邊個邊個」咁估已經增加咗公眾對某位區議員不信任感，即使真係唔關佢事

講真聽到都唔好受啦⋯
明白可能真係無時間做功課，
但有啲最基本嘅常識都唔知就真係有啲過分
希望無下次啦

唔post就冇人知, post出黎其他可能會去探既人先可以引以為戒
唔係難保下一次/第二個去探唔會又係咁
有則改之，無則加勉

下次做好d

吓人哋冇開名啦喎已經
咁都叫分化

Show blocked user

笑咗議員名都唔開過，有咩好討論

G峰哥之前又有一單話香港民權抗爭鄭偉成俾在囚手足寫信投訴係咪都冇左下文？

無證據唔好亂up

第一確定係黃議員？
第二議員可否帶埋經驗探訪人士或者專業既人入去，或者做下探訪跟班學下先，咁相信效果會更加好

考慮下同唔同冒犯到既手足道個歉

唔鬥，向好個方面改善ok?

有心機做就唔會冇做足功課, 有做足功課就唔會比人覺得佢係冇心機, 失望到反問「其實你地入黎係做咩」
換位思考, touch wood 你想人地探你時係點, 就做足功課

人血饅頭一定要食 仲要要大大啖咁食

無心探就唔好去啦 為食人血饅頭
晒曬手足啲時間

其實出左名你地都會話無fc而家又唔係話要說鬥佢地，係希望啲區議員可以引以為戒，無論邊個再入去探手足可以準備好啲，覺得係批鬥既係咪因為平時都係咁批鬥人

開門見山 唔好分化

真正分化似呢度，大家係度估邊個
其實咁講出黎，個議員衰柒都唔會走出黎舉手係我，咁唔通由佢繼續柒落去

呢個唔係人血饅頭問題，重點係佢根本on9，你選個on9入去唔好旨意佢做得到咩大事。。。

1. 公務探訪一定要攞在囚人士資料，所以都幾近肯定係 (保皇黨都無可能從gphone上取得在囚人士資料)
2. 好似只可以帶議助入去

佢好似講左唔選立法會

講出黎係等大家警戒
但唔洗浪費時間估係邊個
咁好易分化

下

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

其實好難估
大黨或者Senior啲一定有人提點過應該唔會咁柒
素人就更加唔敢亂嚟

佢叫咩名陳？？

我都唔記得

開咗名點會冇得fc
條友有冇做過一定要澄清
下面都一堆現任區議員叫開名

痴撚線gphone一出個post成班人即刻入嚟搶住玩分化係咩心態做唔好咪改囉，成班好似癲狗咁又叫人退選咪撚做議員乜乜柒柒咁

sor細佬唔識野
咁如果話持在囚人士資料既中間人做少少基本提醒可唔可行？雖然知會辛苦左

不過議員們上心啲在囚人士本身都好多感受

開佢名啦屌

真心仆街

Gphone都搞咗好幾次類似既講座

見到扑得u沙尬知你條五毛

班議員最撚上心係食黃店

唔係話鬥黃/分化 但呢種真係仆街嚟

係咪佐敦果個

唔該下次做好啲啦
咪咁低能咁離地

佢應該唔知有得探訪

錯要認，打要企定
Gphone 唔開名，咁做錯嘢個區議員，快D自己出帖認錯
免得面係人比，下句不用多講

黃之鋒個source呢 佢Facebook 講？

提出問題唔係批鬥

收皮啦成鳩日抹黑

香

邊有批鬥

開名好過個個喺到估啦

地球post

係得兒登仔咁天真 以為真係手足
嗰班人就發囉 出黎話自己黃就袋4年30k人工+約滿酬金
乜都唔洗識做 扮黃就得

點會唔知

岑xx？

不知所謂開名

當初為撐而撐，根本有好多一係廢一係保守到仆街，有幾多個係熟政治真本土？

Lester探左咁撚多次

有人爆左話佐敦北果個，戴耀廷條

好多區議員留言

連登仔: 黑警扮議員

無議助咩？

又無開名，算咩批鬥呀？講完等人自己心知肚明下次做好d 咪得

呀維？

又係你條五毛 一早block撚咗你啦仆街

但西方都有人保皇有人盲撐
點解會咁著重未政治啟蒙呢個位？
呢班人啟蒙咗會選本土或民主？
有無諗過港英嘅保皇同而家嘅泛民差唔多嘢
所以佢地入骨盲撐係佢成長經歷，社教化之類？

真心想知先問 唔係想argue啲乜

共產黨：「你自己心裏明白😏」

source

有無好多個例子
我都想捱義氣支持下佢地

呢啲事件真假又好 都只係用嚟警誡自己 大家
要去刨根問底 去估領袖 只係班人質素低
做埋啲百害而無一利又無關嘅嘢
政治啟蒙順便調整下心態啦

當然你咁講gphone都啱 但無論佢定連登班鬥黃 風向定公關 都係咁上下 係心理質素唔夠先會咁大影響

佢有得用電話 係門口速睇都得啦屌

鬥黃批鬥都講得出，呢d好明顯係連基本尊重都唔撚識啦

下次做戲都好睇d呀，嬉皮笑臉咁屌你老母

認真真係會嬲,應有態度都要有掛下次做好d啦屌你老尾

呢啲先真係食人血
為自己選舉工程去做show

起一起佢底
改名之後就怪怪地
應該可以屌都慳番

嬲呢d基本做人野都比人話分化?

痴撚線, 一入嚟個個喺到估領袖、慫恿開名, 甚至老屈邊邊個弱智開一定係佢嗰啲說話, 完全偏離曬gphone叫人改善嘅主旨討論, 不停吹分化風, 半夜係咪真係多毛、多網軍到咁?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

唔開名批評真係為咗改善嘅提點, 反而開名、估領袖, 製造唔信任嘅風氣先係真真正正嘅分化
一個二個借題發揮都唔知搏乜

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

要唔要提埋佢食早餐 基本野都要人提

開名啦

仇栩欣？

應該當佢英雄手足
跪一跪先 似足北韓人民咁 喊哂口
咁先係對手足應有嘅尊重

其他問佢咩名、衰咩、有冇得用電話，我覺得最多都係憨鳩，或者有其他原因啫
但係見到無可厚非就覺得佢係仆街

手足口病

入面有冇得扑野？

保皇狗？

唔係個手足探訪名單有區議員個名先探得架咩
咁應該有概念自己探咩人
點解個區議員可以唔知手足個名

青山醫院唔醫

我未聽過佢話要選立會

區議員怕咩開名，億屌成才既例子有陳梓維

屌邊撚個咁仆街

呢壇嘢邊個做比人踢爆都係等於被踢出社運圈

推

黃之𡶶住洋樓，你地就坐監
其他點解人仔細細買到樓

一早block左又睇到? 笑4

你自己選出來
你踢鳩佢走 成件事好合理
議員唔係leader 只係幫選民打工

唔好話一時大意 畀次機會
你成世仔係咁容忍啲議員 政治人物犯錯
就會出現李柱銘呢啲民主教父
On9足一世 仲要累死埋香港人

政治人物 本身就係要為失誤付出代價

99%區議員都係以下3類人：

on9 / 貪錢 / on9+貪錢

無澄清就真？有澄清就假？
fc係咁樣做咩

癡撚線⋯我一票都唔會投呢啲低能仔

好撚多弱智五毛入嚟搞分化

區議員可能無心之失

又少一個ac
blocked

學好d 中文啦1999

幾好，不過冇錢

咁仆街

無辦法啦
出面話手足留底嘅人血饅頭
要食盡佢

但係坐政治監啫 未死

gphone坐緊個陣你係邊

Blocked 啦！
無論咩時代總有班白痴仔為人付出，捐錢俾人亨受

FC 左未
未FC 就開名

叫班戇鳩咪撚戇鳩
走去食人血饅頭
死咗就話任你舞
坐政治監係未撚死
正一仆街嚟

手足唔係畀佢哋利用
用嚟上位

串到

問埋有冇hall 雞

我今日要你張票，監你照坐。
我會嘗試爭取民主，手足捐錢捐錢
最後唔洗問梗係拎啲錢去買樓自己亨受，再做劏房租俾香港人
有無人問下峰峰啲錢邊度嚟

好彩仲有你呢啲正常人，好想講有啲黃到無腦俾藍絲更可怕
明明係屎只係黃就食，原全唔用腦分析

議員收獲最多 付出最少
手足收獲最少 付出最大
連登狗仲口口吹奏well paid議員

議員收獲最多 付出最少
手足收獲最少 付出最大
連登狗仲口口吹奏well paid議員

議員收獲最多 付出最少
手足收獲最少 付出最大
連登狗仲口口吹奏well paid議員

議員收獲最多 付出最少
手足收獲最少 付出最大
連登狗仲口口吹奏well paid議員

議員收獲最多 付出最少
手足收獲最少 付出最大
連登狗仲口口吹奏well paid議員

佢可能以為每日可打3分鐘電話
可以上一小時網站

唔知姓名，應該探唔到人個喎，有無吹水？

開咗名 就會被人屌:
唔好分化 唔好鬥黃
靜啦 要團結呀

所以開唔開名無撚分別
唯有期望嗰條友心虛 自己收斂吓

正常都會叫政府平反
佢地連做都無做
依家個問題唔係探唔探既問題而係同政府傾平反果9000人唔洗坐監
不如你地捐錢俾我，我一定幫你地做

係俾人當戇鳩，歷史大把共同目標最後都係分幾派
改變唔到

既然為選舉 議席咁撚緊要
點解唔做功課
記哂人名背景先嚟探？

批評=分化

口裏說不 事實卻很殘酷

依加起碼會真係問番居民 DaB做果陣 理閪你班賤民死

黃x雲？

直情係on9 咁都講得出

好撚醒嘅
上面已經隊咗個
講明唔會選嘅稻草人 --陳梓維 出嚟

未必嘅
泛民被人影過幾次食藍店

人地就係唔想分化先唔開名
見到果位議員反省下

助理幫佢安排好
入去之前助理唔brief佢
條友自己又傻更更唔做功課
其實商業社會常見既事黎

而家個手足未撚死
你問吓人畀唔畀咁樣食先？
再大大啖都未遲

區議員多左好多素人
佢地需要累積經驗同政治敏感度
我唔會鬥黃
係邊個區議員亦唔重要

我嗰區 區議員之前派口罩 無人攞
(因為無撚人識佢
(佢地區工作做唔夠)
多得滯 佢將啲罩派清潔工
清潔工又唔係住呢區
佢住嗰區話唔定都有得派

已經特登唔開名

智力門檻多d

希望唔好係仇b

岩呀，你呢啲賤種係又分化唔係又分化咪分化撚囉

仇B唔似

因為之前仇b報警
都比眾志班人大造文章撻伐

上次係處理方法有問題
但佢唔似係會失言既人

依個好似唔係黃之鋒既official fb黎 連係咪真係佢都確定唔到

佢私人fb嚟

我都收到風

有幾十個區議員係中共扶植呀

今時今日之峰哥重係到打稻草人

又唔見批鬥佢鬥黃?

之峰哥就話唔洗選姐
區議員好撚多野做架

見咁多手足又點知咁多呀

屌你喇 g 峰屌人唔開名

係咪即係叫人打稻草人呀

係咪搞分化呀

自己都係咁
有咩資格叫狗隻開名呀

係咪要番一年前個個都玩緊收風當真呀

咁同流浮山刀手有咩分別呀

造文章黎講眾志認第二無人敢認第一

其實好小事姐，個議員失職
唔洗拎出黎公審既
拎得出黎連登公審既，實有機會起底
到時就真係小事化大

係咪睇撚咗林峰同古天樂套戲

正常黎講，女探仔點都會忍下口唔會當面中止會面
所以好大機會係男既議員

開名 一票不投

果次起勢屌佢既好似係熱狗

其實係 唔該tune 好個腦先入去

呢條議員真係爭唔落喎

報警係周庭隨意作出疑問
然後成堆中箭人以為展開總攻擊空群而出
攻得最痴線係張飛，拉埋種族歧視講
最後比人挑機叫佢落場睇下處唔處理到先收皮

Sir This Way就係一個叫Nic Chung既人講起
然後熱狗瘋狂P圖廣傳
但連熱狗粉都覺得over左

五金舖事件就係啲區外人幻想五金舖係弱勢社群，但原來請成20幾人日日霸路打鐵（老細自爆），重有埋片（街坊廣傳），啲人先收皮。出手攻擊既好似係一個叫拾平台既組織，背後咩人就唔知了。

外傭同五金舖都屬於Hard case既區務，啲「識撈」既議員通常唔理，出圖話溝通就算，因為有心落手落腳去做實比左膠攻擊欺凌弱勢。

Hi 仇栩欣👋

左膠素人請sen同少少智力有問題做助理
原因係佢地搵唔到工想幫佢一把

上次見到議員話唔識點樣係會上同署方企硬立場同點樣將市民意見映比局方聽已經心知不妙。

話埋比佢聽記得咁講咁講唔好妥協時，最後竟然比我知道佢會上冇發言。

直程垃圾啦，仲有班pr定弱智話鬥黃

大眾自有公論啦

條友係想選，如果係抹黑有損政治形象一定會澄清

如果有做過，咪show返誠懇改善態度俾公眾同手足睇囉

係要衝出黎7

唔開名，無啦啦出Post咁澄清咪柒晒
要澄清都要對方開咗名先得
而家無開名，唔通搵人夾硬食左佢咩

例如呢個Post狂估既陳梓維、仇栩欣、何富榮

好多新議員連同政府deal都覺得係罪
心諗.......區議員本身就係健制一部分
係公職人員黎

#87 個回應係講開名就有得fc，我立場係應該開名，廢事再有人無辜中箭

岩，不過呢啲都市傳說，可能係幾個傳聞合埋一齊，都好難trace到出處

好想知邊位區議員咁弱智

咁要爆一定爆最仆街嗰個啦

所以唔唔怪得人投保皇
至少民生野做到

尋日圍內先廣傳話區選時巫堃泰贊同白鴿唔初選
兼聯同另一個區選侯選人話鄺葆賢係共諜

當年四年前黃碧雲都話共青年新政
又話本民前係鬼

有錯都要屌架
有咩問題

聽過有人問手足係咪支持泛民初選，話35+先救到香港之類。不過就唔知係講緊邊個了，好似話唔選立會既男議員，因為唔知邊個，所以都幾難開名。

收到風就可以唔洗開名
又或者聽到手足講乜乜乜乜

黃碧雲好撚慘囉
應該話聽到有人講青年新政係鬼
咁佢以家就冇事

黃碧雲唔慘呀，樂在其中
到今時今日都真心認為本民青係鬼

唔開名就係想有人無辜中箭
可以一個打哂全部人
又唔洗搞臭自已個名俾人話佢分化

有錯就好好咁指出
唔好俾人帶風向帶到鬥黃
槍口對外打保王黨
仲內鬥緊既人我屌晒你地老母

GPhone講句野又引到班傻粉喺度捉鬼

不次唔投佢咪得

証明有人為做而做，手足好慘

下次做好啲啦

我覺得係Owan Li,佢真係問得出呢d問題!

應該唔係
呢單佢有份鬧

==好過份

幾驚真係佢

賊喊捉賊

唔排除有d 呃飯食

關注心靈上好啲
衰咩 刑期呢啲冷冰冰

個議員又問得仆街喎，好似一開波問人係咪處女咁銀樣

邊個區議員咁低質 不如gphone開名

off topic 呢件事如果係gphone都好
如果係其他人講 一定會有班人話搞分化抹黑批鬥 然後叫佢唔好再鬥黃 就順便話佢係五毛係鬼

不是，係點撚醒佢下次唔好咁撚戇鳩鳩

OK 明白
以後用點撚醒 代替鬥黃就冇事

唔開名即係叫人繼續含撚投

呢條友人格係有啲問題
但今次佢搶先第一個comment屌鬼

咁呢班人呢

心虛

問人野都唔係咁冇禮貌掛?
同一句說話兜個圈問會唔會好D呢?

政治裡面：手足係 condom!

無去過法庭旁聽露晒底

一嚟根本會讀晒名讀案情，二嚟根本唔俾講嘢

好撚痴線

我諗佢都係想某位議員改善吓啫
唔係一嚟就批鬥嘅
但係gphone如果唔開名咁一開始就唔好post上嚟啦直接同某議員圍內傾算啦

成班連登仔當佢講嘅嘢係神諭咁

但事態嚴重到咁，我覺得都應該要post出嚟等其他議員引以為戒
其實佢之前都提有人犯咗某啲禁忌，只係無高調提及

gphone講出嚟唔開名
即係話某d所謂幫你既議員實際上唔係同路人
唔開名算係警醒果班撚屌再唔修正思維就食屎

呢加搞到仇家大聯盟咁
連登仔就係到噏自己仇家

睇完唔知點解覺得係泛民嗰啲老屎忽多

因為今屆多左好多人，唔係個個質素都咁高

收嗲啦死賤種

為選票展露過食相既都有機

開名啦屌
踩住手足鋪嘅血路上位
當手足係condom

冬冬